覺唔覺而家好似無乜撐警集會？

係咪收曬皮我就支持香港公安既，點先可以參加呢精集會賺錢

類*

國慶洗多咗，未有錢住

求求你，抗爭日子唔好搭黨鐵

大陸方面缺水

好掛住私煙bb, 淨心bb...
唔知佢地做緊咩呢

好似都係搞左兩次

不過佢地實會話驚唔安全先冇搞

我蛇頭仲未聯絡我
而家冇錢開飯

我都想參加

神獸空群而出

暗黑兵法：我哋自己攪撐警集會，大力宣傳
最後得幾丁友去，證明大部分市民唔支持警察

緊急，聽日vtc Di院校開始停課，為期三日，到18日，將會係CCTV片段剛一個月，唔好俾佢del片，漏夜宣傳

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

跪求幫手推呢個先，聽日要人，但我地唔想提早俾校方知而令佢地關校，所以咁夜先岀稿，求share至fb,ws,tg各群組
另外，部分ive設施對公眾開放的